{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 비엔지하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 当日予約の場合、返金・キャンセルはできません、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室ができず、この場合、キャンセルまたは返金はできません。入室人数によって客室料金が異なり、未成年者の場合は入室可能かどうかを確認し、予約を行う必要があります。未成年者の混泊予約による入室拒否に対するキャンセルまたは返金はできません。提携店の事情により客室情報が変動する場合があり、不利益は当社が責任を負いません。 予約特典として朝食が提供され、冷蔵庫にはパン、牛乳、果物などが用意されています。外国語での基本的な案内は可能ですが、駐車はできません。周辺には慶州明洞チョルミョンと城東市場内のゴボウキンパがグルメとして有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、返金やキャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、返金やキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインすることができますか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室ができず、キャンセルや返金もできません。"
        },
        {
            "question": "入室人数によって客室料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、入室人数によって客室料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可能かどうかを確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は入室可能かどうかを確認し、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の混泊予約による入室拒否に対してキャンセルや返金はできますか？",
            "answer": "未成年者の混泊予約による入室拒否に対するキャンセルや返金はできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変動する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、予約特典として朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫には何が用意されていますか？",
            "answer": "冷蔵庫にはパン、牛乳、果物などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には慶州明洞チョルミョンと城東市場内のゴボウキンパがグルメとして有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 445
    }
}